坐坐下又2點

係呀

浮雲開定坐坐下又3點都得啦
你都唔洗瞓嘅

真